合約員工想加人工

背景：
今年六月比人炒左，之後有個同事帶咗我去一間ibank 做Ops，人工cut左$2000，八月返工。3個月試用期。一年合約員工。

做左2個月左右，好Chur，成日OT。上手1730即走，我最早都1900，一般1930-2130收工，唔係我慢，係workload 明顯多咗。

合約員工得一個月B仔，Permanent 大約有8-10個月。所以自己好唔願意又OT，paid又cut左，又冇人地咁多B仔。（但冇表現又唔會轉Permanent ）

自問對得住份糧，唔敢講underpaid。

由於都幾辛苦，想係試用期前，提出加人工，但個市又好差，但其實我都想捱一年轉Permanent。

簡單來講，我目的係加人工，之後又轉Permanent。大家點睇？

銀行真係唔使諗. 同老闆講提早轉Permanent都有D可能. 今年叫加人工同叫佢炒你無分別. 仲要銀行OPS位咁易找人replace你.

如果真係覺得自己unpaid, 轉工係唯一方法証明自己個market value.

睇你搏唔搏
你預搏輸左就工都冇

老實都係做左兩個月姐 如果真係想轉perm 就忍多排啦
本身in個陣係講明唔chur?

點解咁撚正咁多b 仔

Ops (perm) 有8-10個月B仔，吹大左wor

難啲囉
OPs contract ibank 唔係咁難請人
你腦細加你人工都要寫段文攞approval
如果你要吹噓自己值多啲
你會點吹？

Um.....中資會唔會易估D lol

中資就唔知
(做左外資大行BO over 10年，外資BO contractor 例牌1個B仔，perm都係1-3個月)

啱
相對地樓主唔轉工即係話你淨係值呢個價
你幾自覺你唔止呢個價都無用
action louder then speak

簽咗contract 一年內唔好諗有得加，除非轉到位

某啲中資真係ops都出到6-10 month b

中資係一個grade出一舊錢，如果月薪低計落咪相對多幾個多囉，所以什麼好多個月，用黎show off，聽下好啦，無乜參考價值，用黎叫價會得啖笑，月薪升幅先實際。

15k 然後話出6個月